放寬本地團規定設綠色景點、於旅巴講解 「活現香港」指深度遊難配合、不解政府思維

政府日前宣布進一步放寬社交限制措施，周五（23 日）起容許旅行社舉辦最多 30 人的本地遊團。舉辦文化導賞團的「活現香港」卻今日於 FB 發文表示，暫未能重開「行街團」，因他們未能符合政府制定的條款，包括行程必須有「綠色景點」、導遊只能於交通工具上講解等，而他們舉辦的深度遊，圍繞早期發展的市區街道，並以步行為主，質疑政府措施傾向傳統「鴨仔團」，未能惠及深度遊旅行團。

旅行團可以同本地酒店+飛雞接洽， 車啲大陸佬黎香港直接送去唔想做香港人生意的酒店， 再搵班啱啱舔共舔到失業的國泰飛雞兩邊一字排開任揀